# AKT näidiskeeled

* [Sholog](src/main/java/toylangs/sholog/). Tõeväärtustega arvutamise keel, kus saab lisaks visata erindeid ja kasutada laiskasid (_short-circuit_) loogikaoperaatoreid. (Autor: AKT õppejõud.)
* [Safdi](src/main/java/toylangs/safdi/). Aritmeetiliste avaldiste keel, millele on lisatud võimalus nulliga jagamise korral toibuda ja vea asemel väärtustada teine avaldis. (Autor: AKT õppejõud.)
